jullie weten allemaal waar je je stations moet nemen wanneer je me te lust gaat vinden.
En nu gaan! "
Bij het noemen van elke naam had ze met haar stok op de tafel geslagen een nieuwe plaats.
Ze zei nu: "Loop me, loop me!"
en we gingen weer door.
